「鄧小平」已成為禁詞

維尼連小平都封殺
大膽

林奠尋日先引述完鄧小平黎

等下啦 改緊20年不變

真係痴線

鄧小平已成走資派

Search到喎

我地冇簽過中英聯合聲明，邊個係鄧小平？！

維尼真係好撚痴線
遲下連江澤民都搵唔到

人地話wechat盲就唔好用手機啦

遲下天安門張相都換埋

屌你老母依個咪WeChat囉
乜柒都唔識就話鳩人盲

應該要用大陸network先會search唔到